(招人) 有無巴絲聖誕去哈爾濱

已成團會包車去東北個邊玩，感受下冰天雪地
希望可以多D人一齊玩會開心D
大約23號左右出發，跨年之後返(回程時間隨意)
有興趣歡迎聯絡

其實我覺得個頭開得唔錯 我嗰時有幾個角色都覺得有做反角嘅可能性 但我對哩套戲嘅唔好印象大於好印象

1. 吳彥祖嗰part個人觀感有啲隔硬嚟 甚至覺得有啲多餘 個感覺係導演淨係想用香港啲高樓大廈玩吓災難性層層疊 之後就特登安排佢講個計劃名出嚟咁 有啲唔係好知哩part做乜撚咁

2. 父囡情條線打得唔夠入 感動位覺得有啲尷尬

3. 反角個犯事理由太撚唔合理呱 想炸咗全世界之後做個美國總統 做乜鳩？跟住又係俾人捉到就做5分鐘解說點解佢要犯 嘩屌 娘到一個點

4. 雖然知佢係美國電影 但哩套嘅大美國英雄主義 同埋過份歌頌美國嘅情懷 真係有啲嘔心 尤其最後嗰句咩 「因為老子就是美國總統！」WTF

雖然係馬後炮 但如果個故事變成美國總統真係背後策劃人 為權力而表面做好人 但暗中搵人阻止男主角 整幾條伏線指向其他角色屈鳩佢哋做反角 而女主角同女船長係總統後後嘅間諜咁 可能會好睇啲

sor 可能太認真 但我真心覺得佢曬咗個idea

大約幾錢？窮L唔係太多budget. Detail pls

同問

可以參考我兩年前行程 如果你有八九日

1-2 長春
2-3 二道白河/延邊-->長白山（必去，睇唔睇到天池靠彩數）
3-5 雪鄉 雪谷穿越
5-7 哈爾濱，滑雪
8 返香港

跟我上面個行程就大約6000 全包

連埋機票預計一萬左右，10日唔貴啦
我地都係窮L

計劃中既行程：
哈爾濱
長白山
亞布力滑雪
雪谷雪鄉 穿越
漠河

我冇咁多budget，岩岩出黎做左幾個月野。巴打玩得開心d

多謝巴打分享